[台北] 講下住過邊間你會俾個讚既酒店

其實我想做下伸手黨
兩個人去 筆直一晚大約$600-$900
酒店啲泳池gym房應該唔會用
最好附近有便利店/餐廳
由捷運行過去要一陣既都無所謂

台灣呢個價錢求其搵間最近捷運得啦

少少out北得唔得？

香格里拉

Airbnb啦 平靚正 自由

德立

愛悅精品

摩鐵

西門町有間叫德立莊 出入方便樓下就係西門捷運站
行5分鐘到就去到西門町 住過2次都唔錯 而且好似唔使$600@1晚

agger

長虹

蜂巢旅館，堅係好正好乾淨又唔貴
又近台北車站

多謝各位巴絲推介
爬完其他post 最後訂左洛碁中華店

Just sleep

意舍

黎客商旅

呢家正

蜂巢旅店（定旅館）
台北車站附近，好warm

萬事達

W hotel 普通房有時會特價

君悅

Simple Hotel

君悅酒店

識野